八方旅人最鐘意邊條線

個人鐘意茶葉條line
Betray and trust
本身藥師都好鐘意
不過ch3救完二五再殺有啲牽強

藥師同舞女

舞女個bgm有加乘
特別係ch1個fd死左果下

玩唔晒棄左
其實都幾悶……

屌玩到secet boss, 要用哂8個人，練都冇練過

學者副職商人,
用學者的技能, 把槍會不會有加屬攻的效果?